【緊急！】唔好去瑪記，就算入都唔好上外科病房

代冇AC嘅朋友po 勿相認

今晚瑪記外科已經定好一個病房負責收警察！一個負責收示威者！但將會負責收示威者的病房經理和他們病房的護士長都是深藍或老公是警察。
各位義士小心！

朋友話件事好秘密 唔自爆得 用緊生命去post消息 唔知開邊個台好

下次試吓講 「我而家走」「我幾點會走」

Push

推

p

推下
佢話本身想再打細節啲
但咁等同核爆晒 佢話會死架！咁
所以請見諒 內容都刪咗好多下

推！

Pish

push

瑪麗外科有盧寵茂個大仆街一定唔可以去
同埋頭部受傷好多時都係會上咗外科病房

Dklm

屌 好仆街

真心唔識
瑪嘉烈定瑪麗

屌你老母瑪嘉烈

Push!

btw 問左朋友話文中嘅瑪記
係 瑪嘉烈 PMH

今晚當值護士長都係藍絲

暫時只可以講咁多 多謝大家推推

瑪麗醫院定瑪嘉烈醫院？

頭先我都走左去問佢 我下面打左 係瑪嘉烈

瑪嘉烈

幫推

推
係瑪嘉烈 非瑪麗

幫推！

推
唔信藍絲會有職業操守

信

起條閪婆底啦

推唔好去瑪嘉烈

起底啦
禍必及家人！

講開朋友頭先都好驚po唔po 好呀...
話之前事後有人去ha secret搵番當事人出黎 勁到呢...

btw 大家安全至上

推
-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推

-----------------------------------------------------------------
香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

推

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

細節不外乎
護士會督灰
病人資料系統任差佬用啫？

奶共 同黑警有關係既醫護一齊落地獄 救多少人都補償不到你哋作既業

地區來講一定係瑪嘉烈……仁濟、明愛係次選

可唔可以叫你個fd影張證

唔提自己點整親咪得
佢點分辨你係咪示威者？

陪審團反對權

[又係公務員!] 就星期五公務員集會及下星期一全港大罷工-公務員跨部門聯署聲明

瑪嘉烈，推

唔好去瑪嘉烈

留明

呢個我問左佢
佢「唔答得！」
唔好意思 真係玩命
再一次請勿相認 佢都淆左好耐先出po

遮名出證都唔得?

puzhe

仆街

朋友「係呀，前提係唔好俾人問多幾下食左誠實豆沙包」

佢呢幾日都咁同我講過
話嬲啲小朋友咁誠實

A2?

pmh surg其中一個護士長老公係狗 請小心
利申：前瑪記外科姑娘

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

拿我R左佢黎講

「因為有兩種職員證！之前換證舊人同新人職員證唔同。有人未換證呀，老細！」 可能係會增加自爆率

你唔講清楚我以為瑪麗

朋友要瞓鳥 答唔到問題住
推

屌

佢好當時話激動咁寫左俾我 叫我幫手po 俾大家知
一時唔記得啫 我又po 完先記得問番佢 梳

AKA: 山楂

開過個新

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

朋友瞓左未問到佢意見
大家需要我改改個標題寫番瑪嘉烈
再重開個新post 嗎

街申 都夜啦我都要瞓一陣

推沒呀，醫護入面有啲侵犯病人私隱嘅人渣好失望

利*

麻包袋

推
瑪嘉烈咁耐以嚟凈係遇過兩個好醫生，啲護士西到

推推推！

頭暈身慶 家居意外都去瑪麗睇啦
俾班狗估估下 收錯料

pish

推呀

我依家就係PMH
一早已經有幾部狗車車左d 狗黎

85 全港大罷工

push！！！

DNLM

PISH

屌佢老母直頭瑪麗醫院都唔撚洗去啦
728當日直頭係好撚多警察係撚晒瑪麗醫院
屌你老母都戇鳩鳩成間醫院

唔知真定假
推撚左先 好擔心手足有事

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

間間都咁黑暗 有邊間係安全 心UP

去私院 （唔好去港安）
612基金會幫你

黑警死全家

小心

瑪嘉烈啲藍絲唔該死撚咗佢啦

做乜好似咁多都係瑪嘉烈

推呀屌 瑪烈好藍

正皮

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條例
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

光復香港 時代革命

依個真
舊人證係藍色打橫
新人證係白色打直
依家相對上得返好少人係舊證

up

！！！

推，唔好去瑪記

pusj

去遠啲嘅AED 會好啲